esto fue modificado por malavero gabo

<<<<<<< HEAD
Modificado por samuel 
=======
gaph estuvo aqui de malandreo!!! tutututu
>>>>>>> 2ab597d8857d99549c995d83c62102e032cff33a

Se unio la version de mi compañero con esta actualización personal.
aqui vamos!!